不如送一萬億畀中國喺珠江填海

咪撚再送百五蝗落嚟
咪撚再搞香港啦好嗎？